立會投唔投票就好比食唔食低質黃店

好食嘅黃店 = 本土派 （喺呢個港共議會無存在過）
難食嘅黃店 = 泛民 （不包括賣主黨）
綠店 = 賣主黨 / 中間游離派
藍店 = 民賤聯 / 工賊會

就算難食都要食嘅食客 = 現今嘅黃c
因為得難食黃店而唔想食嘅人 = 白票班人
食評家 = 現今網上藍黃KOL

冀望米國空投糧食 = 佛系諗法，因為米國啲野食一定唔會食死你，但你呢刻都唔會知質素會係點

但重點！問題係而家你好撚肚餓，你會點揀
啱啱煮宵夜時諗，大家點睇呢個比喻

咁我投白票算

但係你都係無行動，諗唔到方法解決你肚餓

求流

我揀嗰個餐廳老闆而家喺赤柱
之後嗰個俾人清埋盤

但你都係無解決大部份人餓嘅問題。
到時啲人都會擁去食比較唔好食嘅黃店，
你繼續唔食嗎？

好食嘅藍店呢

啱呀，好食藍店餓你唔死
有咩藍店好食？堅系想知（me九龍人）

m記

唔撚係嘛，m記都好食？睇嚟巴打食開........

係呀，同平日排長龍買m記嘅咁多位一樣